毒撚第一次去Starbucks求攻略

1.係咪一定要用英文點餐？
2. 邊個size最好？
3. 邊樣最易入口？

冰抹菜低脂奶小甜細杯

This This This This, thank you

自助嫁 自己走入去斟就可以

1.唔一定，但未見過人用中文
2.睇你自己
3.我推薦飲espresso,唔難入口，而且平

毒撚就用app柯打啦

iced mocha venti 夠易未

要練下點讀先 成日背唔到

記住幫你落單條友得萬幾蚊人工就得

: 要"co-panda", 用大杯裝，加奶加到滿，加冰再打碎，唔要加水，再加錢要焦糖漿。
之後拎去fill奶fill到頂

英文書+macbook air

: o)

唔係要去買張咭開account先？

我次次買都講廣東話

毒撚就唔好去starbucks啦

好撚心啦, 低質抽水不如收皮啦

我去親都用廣東話點餐,人地明就得,咪扮高級啦,D staff英文好屎,間野野未又係美心